\thispagestyle{empty}     % No insertamos el número de página en la cabecera de la página.
\section*{Abreviaturas:}

\begin{itemize}
	\item \textbf{AES}: \textit{Avanced Encryption Standard}
	\item \textbf{AG}: Algoritmo Genético
	\item \textbf{AJAX}: \textit{Asynchronous Javacript And Xml}
	\item \textbf{API}: \textit{Application Programming Interface}
	\item \textbf{BD}: \textit{Base de Datos}
	\item \textbf{CESGA}: CEntro de Supercomputación de GAlicia
	\item \textbf{CPD}: Centro de Procesamiento de Datos
	\item \textbf{CSS}: \textit{Cascade Style Sheet}
	\item \textbf{DTO}: \textit{Data Transfer Object}
	\item \textbf{HPC}: \textit{High Performance Computing}
	\item \textbf{HTML}: \textit{HyperText Markup Language}
	\item \textbf{HTTP}: \textit{HyperText Transfer Protocol}
	\item \textbf{IA}: Inteligencia Artificial
	\item \textbf{JPA}: \textit{Java Persistence Api}
	\item \textbf{JS}: \textit{JavaScript}
	\item \textbf{JSON}: \textit{JavaScript Object Notation}
	\item \textbf{JWT}: \textit{JSON Web Token}
	\item \textbf{KPI}: \textit{Key Performance Indicator}
	\item \textbf{MAE}: \textit{Mean Absolute Error}
	\item \textbf{MSE}: \textit{Mean Squared Error}
	\item \textbf{NQS}: \textit{Network Queueing System}
	\item \textbf{ORM}: \textit{Object Relational Mapping}
	\item \textbf{POJO}: \textit{Plain Old Java Object}
	\item \textbf{REST}: \textit{REpresentational State Transfer}
	\item \textbf{RNA}: Red Neuronal Artificial
	\item \textbf{RNGA}: Red NeuroGlial Artificial
	\item \textbf{SGBD}: Sistema Gesto de Base de Datos
	\item \textbf{SGE}: \textit{Sun Grid Engine}
	\item \textbf{SO}: Sistema Operativo
	\item \textbf{SSH}: \textit{Secure SHell}
	\item \textbf{SVM}: \textit{Support Vector Machine}
	\item \textbf{SLURM}: \textit{Simple Linux Utility for Resource Managment}
	\item \textbf{TCP}: \textit{Transmission Control Protocol}
	\item \textbf{TFM}: Trabajo de Fin de Master
	\item \textbf{XML}: \textit{eXtensible Markup Language}
\end{itemize}